出席過很多白事，收吉儀$1收到夠買一手匯豐

去左2萬幾次？車費都夠你去歐洲來回坐first class?

來回二萬幾次，車費一定多過2萬蚊

除非你住酒店隔離啦

樓主有冇試過扮婚禮waiter收利是?

佢真係做炒散架

買番福壽園好d

唔駛扮。以前抄散收唔少

樓主係死神